## Правила создания коммитов
- **Коммит должен быть атомартным**. Это значит, что должен быть один коммит на каждое логическое изменение.

Например: 

Коммит №1 - Создали метод.

Коммит №2 - Заиспользовали метод.

- **Сообщения коммита должно быть в следующем формате.**:
```
Номер урока. Краткое описание
<пустая строка>
Полное описание
```
Например:

> Урок 3. Добавлен метод MethodName.

> Это поможет нам достичь отпределенных целей.

- **Стараемся не превышать длину строки в 80 символов.**
- **Коммиты на английском приветсвуются.**